唔好瞓啦 起身啦 9up啦

chuck e cheese

唔識英文 用中文duck ng duck

今個月8號要還果條數幾千蚊都用埋黎賭仲要輸埋
我想問你借3000/4000比我過左呢關
我無咁快還到比翻你
我只可以每個月還翻1000比你

又邊到copy-.-

糞啦

╮(￣▽￣"")╭

༼ ᵕ̈༽

(ToT)/~~~

┗=͟͟͞͞( ・∀・)=͟͟͞͞┛

瞓啦

樓豬做mud金夜刀五訓＝3＝

糞咗就唔起到

因為一起身就好多野做
一瞓就好快起身

唔起到又點 到頭來咪又咁樣

屌你老母

㐅殺人。如麻㐅

係大麻我加左大麻